一人擺低一個養狗的好處/壞處

香港政府養夠三萬隻

好處：解決低學歷人士失業問題
壞處：親手圈養全球最大犯罪集團，破壞法治

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

一次過養夠三萬隻

成屋狗毛

自膠

警務人員子女關注組